【推上國際】香港Facebook 鎖網

【香港 Facebook 自我篩選】

請全民搜尋 FB page : Australian Liberty Alliance

下圖（1）為使用香港 VPN 搜尋的截圖，圖中顯示用Facebook 進入 Australian Liberty Alliance page 會無法顯示

圖（2）當轉回美國或澳洲 VPN 後就能正常瀏覽。請各巴絲搜尋 ALA fb page 證實 Facebook 一事。

（1）

（2）

anyone here ?

help

推推，不過我未試

推

有啲page可以設定只顯示給指定地區用戶，唔知呢個係唔係

試一試，可以嘅 cap 張圖上嚟

好似係個FB PAGE自己SET?

但佢個 page 撐香港

我直頭搵唔到呢個page既

我禁佢fb條link都入唔到
ALA個網

ALA FB page

轉咗其他地區 VPN 就搵到
但入到再轉返香港 ip 就 no item show

樓主問下先

屌，真係

no item show但你都起碼都入到個page㩒到入去丫
我係連個page都搵唔到 上面巴打條link我㩒入去係broken link
咁即係點

似bug?

但係連香港vpn又上到，唔用vpn就上唔到

上唔到呢個FB

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

借你POST問多少少野
有無人同我一樣 上唔到立場個FB直播
用FB上會變左下面張圖咁,
但用巴打整呢個網站睇又睇到無事

Page admin set既
（block 5毛）

10月10日：雙十消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

啲link上唔到
而且fb搵唔到呢個專頁